Active: yes
Title: Собеседование в лабораторию
Category: news
Date: 2012-04-25 00:00

Собеседование студентов второго курса, желающих поступить в Лабораторию компьютерной графики и мультимедиа, будет проходить 26 апреля в 16-00 в аудитории 701а.
